是日午餐，餓撚勿入

石蔭🤤？

碎蔭蔭果d咩黎架

係🤤

雞絲 好味

好想食辣辣地

好似好好味
仲要咁大碗

我住得近但要返工返學 近期好小食

我覺得最好味嘅米線
係 一定夠飽

住附近
揮手相認

日日都要排隊 依家好少食

係 我都係啲冇乜人嘅時間先去食

個個鐘都咁多人😂有時射左波晨咁早去睇醫生都係一樣咁多人🤦🏻‍♂️